［HELP］今日去ceremony，發覺自己'格格'不入

正常人咁著，而我...

如何不失霸氣？

好毒呀

好遺憾 無辦法

師兄求救

city人喎

巴打岩岩見到你
真人好靚仔

是撚旦啦,
你都係想人話你與眾不同姐